\documentclass[10pt, a4paper]{moderncv}

\usepackage[scale=0.85]{geometry}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[sfdefault,light,medium]{josefin}
\usepackage{enumitem}

\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

\name{Rodrigo}{Maganha Stramantinoli}

\email{rodrigostramantinoli@gmail.com}
\social[linkedin]{rodrigo-maganha}
\social[github]{ropoko}

\begin{document}
\makecvtitle

Interessado em tecnologia e open source.

\vspace{10pt}

\section{Experiências}

\cventry{Maio 2023 -- Presente}{Desenvolvedor Full Stack}{Fetchly}{Remoto}{}{
Atuação em projetos variados utilizando Ruby, Python, Typescript/Javascript.\newline{}
Desenvolvimento de uma plataforma para construção civil integrada ao ChatGPT e modelos de IA para análise de documentos e interface conversacional.\newline{}
Trabalho com arquitetura serverless, AWS Lambda e Python para criação de aplicações de consulta em Big Data voltadas à pesquisa de mercado nos EUA.
}

\cventry{Out. 2022 -- Mar. 2023}{Desenvolvedor Frontend}{Compass UOL}{Remoto}{}{
Projeto internacional de e-commerce com foco em acessibilidade para pessoas com deficiência visual.\newline{}
Uso intensivo de semântica HTML, leitores de tela e React em conjunto com Oracle Cloud Commerce.
}

\cventry{Maio 2021 -- Abr. 2022}{Desenvolvedor Full Stack}{Zella - Sistemas Inteligentes}{Barra Bonita -- SP}{}{
Desenvolvimento de aplicações internas e externas para gestão de pátio usando C\# e Angular.\newline{}
Participação em projeto de automação logística com Raspberry Pi + MQTT para experiência em tempo real.
}

\cventry{Jan. 2020 -- Dez. 2020}{Desenvolvedor Estagiário}{Zella - Sistemas Inteligentes}{Barra Bonita -- SP}{}{
Aprendizado de conceitos de C\# e fundamentos de desenvolvimento web.\newline{}
Criação de ferramentas internas com C\# e Windows Forms.
}

\cventry{2018}{Startup Google -- Destaque Regional}{}{}{}{
Criação de protótipo para exibição de shows e eventos regionais, permitindo confirmação de presença.\newline{}
Projeto premiado como destaque regional.
}

\cventry{2018}{Trabalho Voluntário}{Barra Bonita -- SP}{}{}{
Auxílio a pessoas idosas no uso inicial da internet e ferramentas básicas (Pacote Office, navegação, etc.).
}

% EDUCATION
\section{Educação}

\cventry{2021 -- 2025}{Ciência da Computação}{Unisagrado}{Bauru -- SP}{}{
Aprendizado dos fundamentos de Ciência da Computação.
}

\cventry{2017 -- 2020}{Ensino Técnico Integrado ao Médio}{ETEC Comendador João Rays}{Barra Bonita -- SP}{}{
Formação técnica com aprendizado inicial de programação e lógica.
}

% PROJECTS
\section{Projetos Open Source}

\cventry{}{Wild League -- Gaming on Fediverse}{}{}{}{Projeto pessoal implementando o protocolo ActivityPub para criação de jogo "tower defense" de construção de baralho em tempo real, integrado ao fediverso.}

\cventry{}{Vivaldi Browser -- Tradutor}{}{}{}{Tradução voluntária do navegador Vivaldi de inglês para português do Brasil.}

\cventry{}{CLI Dictionary}{\href{https://github.com/cli-dictionary/cli-dictionary}{github.com/cli-dictionary/cli-dictionary}}{}{}{Dicionário de linha de comando em Python, disponível no Snapcraft com cerca de 200 usuários e suporte a 13 idiomas.}

\section{Interesses}

\vspace{8pt}

\begin{itemize}[leftmargin=4cm]
  \item Música
  \item Linux
  \item Desenvolvimento de Jogos
\end{itemize}

\end{document}
